[陳年online game] 海盗王國際服

唔知有無爸打當年雲起年代玩過，

前日見到居然上年開番國際服，

無年裝版本，大家都努力刷怪，

3個主城擺攤都爆滿。

有玩就加我好友啦，45雙劍

官網link:

game id: Chunlam

push